@⁨我老婆居然今日唔去投票，我好嬲，請問點樣可以止暴制亂？

唔投票就生仔

唔比家用

射完就離婚

以後唔奶西

報黑警女女女佢

我很愛我老婆的

兇佢，唔投就離婚
咁重要既事竟然唔去？聽到都嬲

咁你話唔投，以後每年生日禮物，聖誕節，情人節個啲唔會慶祝，唔送禮物

佢投5投都好，你都要去投先，因為你投最少都有個平票